聽日諗住去撐警集會

收完佢$800再攞錢去買頭盔
再大叫支持成立獨立調查委員會還香港警察清白
反正人數已經唔能夠再左右一般市民的輿論 更加可以搵機會扮假膠答記者問題

食窮佢地

邊度有800蚊拎

去到再周圍問人

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

後生仔去應該好易俾人訪問
巴打記得準備好要講乜

去自願性嘅集會都有車馬費
班藍絲

我諗住去完集會跟住去買物資

佢搞幾多次我就去足咁多次 收到嘅錢全數捐出嚟

學劉馬車

驚俾自己友點相起底多啲

想賺錢

毒撚唔出聲 會去airdrop

CLS成張poster都係歪理

有冇人組隊去

一齊去影班藍絲大頭
話唔定對下元朗恐襲班暴徒樣會有新發現

唔好一個個分開去 組隊 如果唔係俾人打柒冇仇報

反手舉中指 加埋個方向指住警徽 佢係屌緊啲狗

call 左 一 team 12 人去
都成 9600 呀